黑警尚且識婉拒向家捐款。點解民主黨咁撚蠢收哂林鄭啲錢?

廢到兩個點
林鄭係全球最大黑社會中共香港代表

咁點解關狗咁撚蠢買中國股用洶寶

五毛阿古路
點解你老母會生你個弱智仔做五毛

五毛dewi

五毛Overbet

民主黨16周年黨慶，場內主角係劉曉波，場外主角係大劉個仔劉鳴煒。維園阿哥馬草泥、鹵味男等十幾個兄弟，噚日帶同「民主病夫」橫額踩場，堅持直上13樓宴會場地向何俊仁下戰書，為免混亂，民主黨請咗十幾個保安到場。
籌款110萬破紀錄

不過馬草泥等人擾攘幾個鐘始終上唔到樓，事關噚日壇嘢在尖沙嘴 The ONE舉行，呢個場係大劉嘅，佢乖仔劉鳴煒親自去睇場，眼見馬草泥賴死唔走，劉鳴煒都忍唔住以商場負責人身份請佢走。
大劉連「老實商人」都敢單挑，馬草泥踩佢個場又唔畀面太子，八方祝佢好運。馬草泥等人企硬要何俊仁親自接橫額才罷休，但何冇露面，眾人鳥獸散。民主黨元老司徒華對踩場者不以為然，指佢哋「完全冇理智，亂咁噏」。
梁振英噚晚坐足全場，以5萬元投得華叔「字花」（即係未寫嘅墨寶）一幅；唐英年捐咗支紅酒畀民主黨拍賣籌款，由政協劉夢熊以10萬元投得，佢話家陣民主黨都係愛國政黨，捐錢畀佢哋心甘命抵。昨晚共籌到110萬元，打破歷年紀錄。

當年689 都5萬喇

今次爆啲
香港揸fit人喎

唐英年捐咗支紅酒畀民主黨拍賣籌款，由政協劉夢熊以10萬元投得，佢話家陣民主黨都係愛國政黨，捐錢畀佢哋心甘命抵

話家陣民主黨都係愛國政黨，捐錢畀佢哋心甘命抵

可能嗰陣2010社會冇咁大怨氣

根本無問題，係班太監怕失寵而嘈

你都買中資用淘寶啦

泛民就賣港
我?炒股賣港?

等緊你呀
[關囝請入] 推動商戶用流動支付 金管局統一QR Code制式

[關囝請入] WhatsApp Beta版增設QR Code付款功能

你要等嘅係中聯辦月尾出糧

入嚟啦
喺度圍爐做乜鳩姐

五毛D wade

有咁點?一定安全?

唔好逼佢啦，入面成篇英文，佢睇唔明㗎

上嚟連登宣傳先係打手
即係你D wade同姐打羅夫

個個都用whatsapp買嘢？source?

個個都用係你自己講㗎五毛D wade

你仲會覺得佢蠢係因為你以為民主黨真心為民主

你同我講冇用
出面大把人含撚
大把泛民打手屈白票撚五毛

更多人用 cash畀卡apply pay喎柒頭

你係五毛就走唔甩㗎喇

推